Now E Android TV box 裝now 隨身睇

啱啱裝到，不過睇唔到
求救

兩樣野嚟喎，Now TV還Now TV，Now E還Now E